林鄭：珍寶海鮮舫業主已同意無償捐贈海鮮舫給海洋公園，政府決定將其活化

「政府建議推行『躍動港島南』計劃，珍寶海鮮舫業主最近已同意無償捐贈海鮮舫給海洋公園，政府決定將其活化，推動海洋公園和非政府機構協作。」

海鮮公園？！

即撈即劏

華南海鮮批發市場

水族館睇岩邊條出去有得食，大大個魚缸養魚

清蒸海豚
爆炒企鵝

係水族館撈

紅燒熊掌

珍寶海鮮舫業主係何鴻燊的三奶

海洋公園海鮮套餐一日遊：
日頭係海洋公園觀賞海鮮，再去行山做瑜伽，夜晚就可以去海鮮舫食今日欣賞完既海鮮

海底撈

點呀，係咪可以劏海馬食

買完海豚過去劏

去op水族館行個圈揀海鮮 之後去jumbo落order

海鮮公園

新鮮龜苓膏
紅燒砂窩鯊魚頭煲

Good!

宜家海洋公園就好似香港既未來
完全係亂黎
不知所謂

潛入去活捉或者即釣即蒸

日間活動：欣賞海豚表演
夜間活動：欣賞海豚解體表演

爸爸 爸爸 我想食岩岩條海豚呀

老間認同

你嚇我唔到架!

每年保育要唔少錢呢

即劏即食點駛保？

白灼威威司令

華富海鮮批發市場

啟動東九龍都講左8年未有料到
躍動港島南咪又係9up

Seafood park

咁似大内密探零零發個解剖個part

halloween有幽靈船玩

保養架爛船一年要幾多錢

得四十年活咩化

三杯企鵝

二世祖加柒婆簡直係係天作之合

太興應該會爭取入去開敏華冰廳賣黯然銷魂飯

涼拌海蜇
龍躉兩味
海豚肉炒韭菜

水煮威威司令

wtf

魔鬼魚幾錢斤

藍絲共舞

遊客價

又搞南區
成個南區割比海洋公園啦

海大媽

清蒸魔鬼魚
加魚翅撈熊貓肉

我係咪要笑？

即係將希特拉銅像，放入集中營紀念館？

魔鬼魚台灣有得食

海獅鞭
海豚歡喜
企鵝母子丼

遲下應該有埋跳動新界西同舞動北大嶼

同當年嘅咩數碼港科學園有得fight

兩個都係廢人
生活技能零

可以劏晒D企餓嚟食

可以食豚肉餃子

痴撚咗

白灼熊貓肉冇喇掛

去海洋公園 買水產
去海洋舫食用

多謝

d金魚缸終於有用

抄我橋

企餓兩食

清蒸 椒鹽

真正海盜船
好過去搶

慳一大筆拆船停船費

熊貓又可以整熊掌

連劏船錢都慳返

海洋公園變海鮮公園

鯊魚館
魚翅館

野味海鮮珍寶舫

早幾年 佢個仔買左

依度咪駛公家錢囉，有無睇之前阿牛隻保釣號新聞，劏都幾十萬架，你俾左海水公園唔駛維修？再入得人做得生意，你無百萬都唔駛諗啦，上wiki check 吓隻船邊個財團啦，而家幫你限左幾百萬呀

豚肉刺身

咁快共產 ?

真 豚肉

紅燒熊貓掌

水母館
海蜇館

一邊睇水族館
一邊揀海鮮
嗱, 我地啲海鮮就乜乜可持續發展嘅

包你個公園勁過迪士尼

估唔到真係WORK

去海洋公園揀海鮮
揀玩去玩機動遊戲
然後夜晚上船食海鮮

好彩收皮前都食過兩次
但都係無乜人
隻片皮鴨巧正

兩個太監互相幫助生仔

野味海鮮坊

又多樣負債資產

終於可以整魚與熊貓掌

係咪以後有熊貓肉食

清蒸芝麻鱘

再跟著去水上樂園玩一陣和睇女

迎合蛆国口味特色
泡製水煮海豚 酸菜海豹等料理

我都飲過兩次茶

水族館除咗涼冷氣重可以揀埋海鮮

保養仲貴過收入

搞到人地停晒業
再無條件搶人資源
文革做法

屌你老笑到噴水
好似馬名

個位政府既，唔租都要拆走
依家有人接收，連清拆都唔洗做
無償

食完海鮮 之後佢海洋公園側邊嗰間酒店叫雞扑野
訓醒一晚之後第二朝就完成行程

成口肥膏

安心老 seafood 樂園 !

退役個啲轉過去海鮮船
一個循環

港共欠老衲一個黃竹坑玉林市場

有得搞喎
傳承支那野味文化

紅燒海獅頭
清蒸鞍帶石斑

不得了

支那人表示：

林鄭：其實日本都有類似既吞拿魚解體表，唔明點解市民會咁大反應

終於可以係海洋館揀魚爽呀

海洋公園轉型搞海鮮食堂，同保育初心九唔搭八。

海洋鮮館

爆炒中華白海豚

華南海鮮公園市場特約：珍寶野味舫

海洋館d魚養唔起就拎過去煮

香港都有

躍你老母
放咁多大劣人入南區
問過壽臣山班有錢佬未丫？

為左證明香港
我宣佈資助海洋公園新增吞拿魚表現活動 屆時市民可以同吞拿魚同游

成個香港都係共產黨，就嚟踢林鄭出禮賓府
俾隻臭婆娘住太浪費了，個撻地好值錢㗎
剷平佢拍賣 起碼值幾十億，好和味㗎嘛！

有熊貓食我實去

笑死

爆炒海豚肉好似幾好味

一條龍服務
喺水族館睇啱邊條可以即場落order去珍寶食

屌，俾你搶答咗

我想食靚女飼養員

諗起去沖繩
啲街市真係有得食返係水族館見到個啲

隻船本身好殘

水母刺身

原來海洋公園係養殖場嚟

阿牛架保釣號....

禾睇中左條蘇眉巧耐架啦

海豚刺生

水母刺身
海豚兩食
片皮企鵝
白灼威威司令
脆炸中華鱘
翡翠炒熊貓球
酥炸鱷魚皮

比支那人食海豚海獅？

想食中華鱘魚子醬

講得啱

食神體驗營

老細： 你有100憶，要上繳1憶，唔係我就捉鳩你逃稅，以後唔駛做生意

員工：ER.........

三日後老細宣布： 員工自願無償捐出1憶，協助公司渡過艱難時期

清蒸殺人鯨，熊貓刺身

一條龍服務係海洋公園睇岩就順手食埋

海洋公園？？？
咁之後d海鮮來貨就會平d？

正、排水族館龍躉！

係咪有 food panda

共你嘅產

林鄭任內，特別多「捐贈」

海馬（已死）公園

萬聖節係咪可以變做鬼屋？

政府搞乜死乜 準備燒左佢

笑咗出聲

海洋套餐

睇啱邊隻揀過隔離一條龍

真 · 豚肉

活化 > 改成劏房

劉公子又有新玩具
呢件唔知捱得幾耐

共你個產

海洋公園: 求下你唔好啦, 我蝕唔起啊

個業主心諗咁撚大件水上垃圾你叫佢處置都唔知點搞好
你條傻閪肯要即刻送俾你啦

熊貓掌

頭先大家都見到隻seafood喺眼前又游又跳，幾咁生猛

海鮮放題企鵝海豚海獅,即叫即整
物盡其用,符合蟈情咁都比佢諗到,林奠又贏

我地呢到全部都係走地鵝，即叫即劏，仲有鱷魚肉先生你要唔要試吓，出邊水族館眼見都可以點，全部仲係新鮮游緊水

明事理, 送俾你唔止資產, 連同負債都要海洋公園一齊接收埋, 平時operating expense 條數仲甘.

申利:會考Acccount U左.

咁都唔收政府錢？
一百幾十個都好吖

海洋公園又要食舊屎

買人情俾大劉仔
望報恩

又會搞到好離地

海洋動物最終棲息之所

海洋公園水族館人工養植
每日新鮮撈起運送
可以做港產刺身

又要隻船黎做瑜珈？

終於有得清蒸水族館入面D深海蘇眉

開業後一定大受支拿人歡迎。

長頸鹿肉

諗起聽過人講話係海洋公園個餐廳聽到有人問職員缸入面條魚幾錢斤

邊個天才出嘅idea

唔殘都唔捐啦

海洋公園 -> 海鮮公園

海豚肉

啟動東九龍咪不停重建起新樓商廈, 但D路無多到日日塞車塞到仆街

朝早行公園 可以mark定邊幾條？

表演自己咬住棵蔥再跳入油鑊

一下代pokemon
蔥海豚

時價

海洋墳場

啱啦，權掂成日養死動物

海鮮拍賣場

唔捐就國安法

洗咩炒，海豚直接整做刺身先係王道

宮爆海豚, 紅燒魔鬼魚, 海狗鞭炖湯

搵個淨係識奶嘅廢柴二世祖做ceo 就知乜事啦

J死人

九唔搭八

諗起都肚餓

招牌酸菜海豚
麻辣企鵝
爆炒海獅肉

我究竟睇緊啲乜

劏客

舞動港島西

留名蟻做總廚

搵張學友唱主題曲
讓每個魚缸 充當你食堂～
落炸蒜辣椒 蔥花繼續放～

我都睇中咗，唔好同我爭，條蘇眉勁大條

真。海狗丸

同築地一樣
拍賣條海䐁做香港一

海豚又叫海牛肉
炒先好食

海洋公園+海鮮舫=海鮮公園舫=爆漿瀨尿牛丸
水族館養下海鮮-蝦、蟹、石斑、蘇眉、龍躉畀遊客睇下點樣生龍活虎
將海鮮舫泊係海洋公園
跟住就直落海鮮舫食海鮮
之後就上巿集資擴大嚟做

商業行動關佢施政乜嘢事

海鮮舫搞食神大賽

煮海豚？

明爐燒企鵝

條海豚表演完就上碟

珍寶海鮮舫既海鮮由海洋公園直供??

海盜船變大，成隻海鮮舫係到搖。

文化保育都比人屌
雖然九成九會搞到不倫不類

海洋公園供應海鮮

不如整埋海洋賭場個客輸到唔夠錢還就直接放佢落鯊魚館

禁錯咗負皮

珍寶素食舫

一邊保育
另一邊食魚翅

海獅點整好?

有睇頭,
海洋主題全球都有啦

香港海鮮小菜主題, 就特別好多

應該肉味好重味
好似狗肉羊肉咁煮就好
海獅肉煲

熊貓: 屌，我唔想畀人煮熟呀

正正常常文化保育係無問題
問題係佢畀海洋公園

紅燒獅子頭

個頭睇完啲魚 之後食左佢

本身OP入面已經有間海龍王餐廳賣環保海鮮

隻船不嬲係新濠嘅

梅菜蒸熊貓肉餅

有冇佳佳食

送嚿蝕錢嘢俾本身蝕緊錢嘅海洋公園

椒鹽娃娃魚
熊貓麻婆豆腐

連登仔太年輕了，最補係＂海狗鞭＂原蛊上

菲律賓食過中下價嘢

咪啦

果然個腦只係識食

反正國企 是但啦
交比政府做咪又係做一Pat屎